[紫雲星閃耀鑽皇]六月十日沙田日賽十一場賽事討論區IV

標題馬係我心水代表咩

Lm

我頓俾d正氣

新帖留名

錶之寶寶！

豬

5，7，9

上半場仲win緊

艮志騰雲今場贏番好嗎

出閘快，但無心搶
真係讓啲馬殺埋坎去

放心啦，一定中

「興惑」於起步後不久失去右後蹄的蹄鐵，該蹄鐵纏住該駒的馬尾直至一百米處。

幾倍入手

真係
下鋪

迷達

10＞1，2，7，8，11 四重

近似陳雲

包頭

熱到

不了,咁熱仲要133

又落飛玩對碰

搏下天池怪俠先
係就係外地贏1600-2100
但上次1200泥閘同巡航導彈美麗寶貝興惑一齊返黎
血統又係似長短途都okay

要咗 10

冷腳要5

今場唔買

會唔會阿俊自己放

錶之寶寶

錶之寶寶 紫雲星

11>6，7

2 7 11是但了

博下5-7-8

上呀浩南！

紫雲星回飛回到

估唔到開到Post4

有無人想扮猴王叫

屌

針

笑撚死

梁家俊

馬功臣終於贏

屌乜撚野美夢成真

唔係handsome bobo
係錶之寶寶

馬功臣爭氣，終於贏

馬閪臣

梁家俊嚟架 ?

以為郭能添

閪功臣

莫雷拉停賽益左梁家俊~

潘頓

真係留後大外一氣

馬功臣下場又可以呃錢

百屌成材 但係我買咗bitch bb wp

又留到鬥口

最後十蚊7+10

我屌你老母美夢成真

都要潘頓配合

yes yes tes

追左咁耐 馬功臣贏啦

容癌

李寶利無騎到尾失第三返去唔知使唔使揹鑊呢？

艮志騰雲真係唔放唔得

真係

Did something la

133難度好高

真係快d搵個有競爭力既騎師嚟，潘頓知道阿拉會走即刻do something

潘狗讓賽日

咁就慘 唔放唔得人地要針殺話咁易

負133磅唔想同人鬥搶
結果無左了

講個笑話
文家良一季多捷馬

過左頭理撚得你

閪功臣我屌你老母臭閪終於贏

6963 10-06-2018
16:30 沙田
星期日 四重彩 指定位置馬膽
9 場 10 馬功臣 拖 1 艮志騰雲 +
2 飛星凱旋 + 7 錶之寶寶 +
8 極有利 + 11 紫雲星
拖 1 艮志騰雲 + 2 飛星凱旋 +
7 錶之寶寶 + 8 極有利 +
11 紫雲星 拖 1 艮志騰雲 +
2 飛星凱旋 + 7 錶之寶寶 +
8 極有利 + 11 紫雲星

屌你老母美夢成真

話說買左美夢成真WP10蚊 有一刻以為有雞偷

頓真係一聽到呀街下季唔玩即放軟手腳
計頭馬數字係打和
只係第二多過呀街
係要懶係做到咁緊張

屌 已經有錶之寶寶
但無其他

有無11

追咁耐 我今次唔追就劏bitch bb
見到隻閪馬終於贏到都安慰

500蚊輸尻曬

小鳥其實都係
下次升班小心

11輸左了

沒

難賭

點玩

馬乜撚嘢功臣
隻紫雲星去咗邊

今日唔賭了，輸撚曬

潘頓真係食屎狗黎，第4都無

幾乎一鞭都無打過

唔開鞭都贏

潘cup唔cup到呀今日

呢場齊齊迷十三
今日有得追
可哥十三都有贏馬
清新動力要出頭喇

二揀一揀錯冷膽
上次錶之寶寶又跑乜野

隻美夢成真搞到紫雲埋唔到

其實有句說話成日講架啦
3歲133
仲要係文家良出品 老實講係JOHN SIZE先有信心

就係話
呢組咁水都贏唔到……
頓all day did something

鑽飾明駝有d進步 跑第6

好撚快個步速

十三少！

尾兩隻都麻麻
都係平手完場
作客入球優惠過頭

隻2原來打劫

容狗

中過精益求精伏學精左我都冇買了

下場熱門穩唔穩？

潘狗無左大仆街就做返自己

精益求精都係啦

又想做世界又要做冠軍騎師
支持莫雷拉今季贏埋割禾青

對於愛徒黃皓楠贏滿70場畢業，徐雨石就語重心長咁話：「進步咗，尤其呢幾個月進步更加明顯，同佢講要點樣騎馬，佢唔單止聽，更懂得明白背後的用意。上年暑假，我同佢講，路遙知馬力，你係有能力既，你今年唔得，下年一定得；你係無能力嘅，你今年就算得，都只係曇花一現。」

石哥

睇定嚟食
300先比落去

跟到好師父 改寫一生
跟到西師父 摧毀一生

石哥 好師傅

不過李寶利最後一路打鞭一路望出去想點撚樣

肥

孖寶
9 場 10 馬功臣
10 場 11 艦長天下 + 13 陽明豐豐 $10

連人帶馬一齊燉彎

咁多事後飛美夢成真

邊個跟肥？

李寶利最尾停手，容癌食唔到冷p

彎得最緊要果個

好 迷達開始

棄頓

補出左

有無機 埋尾重手

可哥

後者係咪講緊肥鬼與長進

清新動力啦

迷十三

今場唔買13少唔好話識馬！

燒鬚點搞

達少克唔克服到個外檔呢

GUN

補出
原本應該想跑谷草個場
蘇狄雄操開，我估都留返比佢

屌 唔係貝湯美騎我重注了

點解唔比牙南黃俊果d

瀟灑王子 個人閪

包勝 我沈又贏

same road

屌 唔記得左 買左佢過關

以賽代操 食得就唔會係呢個賠率

谷草就買
田草不了

咁冷怕怕地
呢個檔重好跑過上鋪

呢隻馬同個人 都係冷敲 忌熱捧
不過重磅

冷門我不如要幸運大師

走馬功臣條線咪得囉
應該話走咩線都贏得

咁都係我估者
食個冷p再比返佢贏又得

跑得最好兩次都係十三騎

比我好過比馬會

巴打加油
我尾場要買力架冇得一齊同路

要兩個最廢騎師

講緊老瀟喎

今場好亂

1，8，11
包勝1400專家 呢組水準都唔算太高 可以再要
金碧科呢兩次都有野睇 再跑13檔少怕但可搏
艦長天下上次有走勢 田草長直路仲岩佢追

SOR 自膠
可能具腸索騎呢

蝗俊啦今場 不過唔會買

點解你會想要豐豐

買唔買注位置好呢
照睇馬就應該唔夠阿zac或者達少跑

11 p

湯美就湯美啦

爆到冷一冷就好

第十場跑四班 好怪

9都應該要買既

見上面有人講

深愛就深愛啦

2，11，13

今次飛咗潘狗
已經預視到佢會win 咁撚賤

1,7,11,12,13

1-2 一定開出

2806
投注類別 位置
細節
沙田 星期日 位置 第10場
12 幸運大師

柒俊爆冷

落飛

2-9-13

今日阿Zac贏左小鳥
呢隻應該都去掛

爆爆爆 求你

友誼之星贏呀

深愛 黃皓楠好勁

湯美

深愛

金碧科 杜友dllm

厲害

睇下阿般去馬個樣

十三少

潘狗勁到

係咪過阿拉啦？

撞開達少

趁有錢贏
嗚金收兵算了

....
隻9搞咩
慢步速留後轉彎想封死友誼
深愛再一下壓埋去
收左一下最後都湧返段

其實未贏呢場都已經係過咗
頓第二名較多

頭已包

終於生性

外疊得十三少冇得上
兩隻上晒

唔買潘狗就潘狗win

隻馬最後湧返好勁
其實十三應該轉彎就走
前面步速慢到

13少屌你老母

好似頓咁車輪

阿南臨尾見阿般車輪佢先車落去
隻馬應該仲有

重屌左

韋達呢?

死左

今日真係淨係幫友誼至上同小橋流水馬主贏馬

金碧科睇你幾時肯用

真係唔可以對十三少有咩期望

華將佢算好正氣 騎功好撚過柒東多多聲

想封友誼
但隻馬太細隻比人撞開
想騎返上去又比深愛壓埋去
結果臨尾先撻返着
追好勁

其實唔洗封啦 一齊爆

呢場ALL-IN哂清新
得返條20蚊飛喺手

力架隻數字遊戲WP

杜友真係好垃圾 快d走

呢場支持環翠戰士 梁家俊當馬功臣咁跑

我都覺得佢冇必要封
隻馬900幾磅點去撞隻友誼
轉彎踩定油走先仲好啦

Sure win paul so need起孖

黃皓楠今季進步好大

900幾磅真係不了
芙蓉莊

唉好灰買左力架豬王以為最好機會，仆街中間幾隻都匹拎到分，依加尾場個隻睇都知死左

尾場捐骨髓 有冇人join

見到湯美唔敢重注

今日全日爆爆爆 又唔使灰住

4X11 斷左關，睇下尾場得唔得

Jerrrrr

環吹戰士100%

如果咁樣輸2分俾人，真係屌爆條仆街

你個名

一間俾人block

祝你得

龍船 發財寶 P各買100都GEL硬

有冇人一齊試試力架
隻3我覺得應該係好好馬
試兩個閘啲後勁餘勢都勁
靠佢黎個絕地翻生

覺得呢場會爆

最後400

鄭俊偉先係問題
D馬都唔知幾時得

想要達少

100蚊支持

天父威力

咁又會唔會重手得濟
不過都希望贏到巴打你可以贏大錢

呢個馬房初出贏真係唔記得，祝好運

咁多巴打都要左3有啲感動添
黎啦 大家尾場一齊贏大錢

呢場係第二場
上場初出1200輸比清算風暴跑第10

細注10蚊支持3號

今日千8個初出都入q，之前都冇咩例子都初出都有q

我都係

外地績就勁，去唔去架

鄭俊偉上程 133 都有人買

聽緊881
浩賢都推介

嘩 但而加咁多人要3
我有啲意外
希望所有要左數字遊戲嘅巴打全部都最後勝利贏大錢

環吹 閃耀 發財

2018月1月1日，在愛沙妮(Ellerslie)馬場，出爭右轉1200米一級賽火車路錦標，輸2.9馬位跑第五名，該賽亞軍及季軍馬，分別是曾在港服役的「包裝奔馳」(PACKING EAGLE)及「聰敏不凡」(VOLKS LIGHTNING)。

用呢兩隻計，呢隻跑三班當然有so啦

龍船真心惦
認真，1-8 位置Q

分析：
1號）有減5磅 即刻變贏馬體重
8號）1400米時間快，寶利哥專用座騎

另外呢場馬冇咩強勢對手
Eg 7號雖然大熱門，但1400米時間慢，上次對弱馬先顯得勁，加上史卓風神經刀發揮不穩

1-8 q 真係sure win

唉屌我去COUNTER退飛算

又逼害我龍船

勢必跑

bill gor

屌你 尾場想追數 你又出黎搞事

點睇翔惑

尾場殺手 浩南哥龍船上呀

/ R 11 加州再豫 / 22 / 1 1 1 0 5 / 挪威的公爵 / 17

同問

賭馬on9架 走啦

你要咩

一陣又攬住一齊屌

唔洗睇
隻馬實力有限
強配潘頓最多跑第4

好

What is this?
高時運

有賠率10蚊WP真係唔怕試
G3 WINNER 又輸過比兩隻喺香港上過100分以上嘅馬少少
80分點都夠跑啦
你話米高初出就伏姐
第二鋪就難講

係咪代表要得

晴朗拍檔呀

我無玩, 唔夠佢哋嚟.

呢隻又唔會嘅
純粹都係博下冷門咁
熱門又唔似好穩陣

係

跑出既我就真係屌啦

1

手指長到

3號啪啪啪

龍船似有伏

希望有頭3

芙蓉莊同加州

寶利！

3包尾

尾二姐

隻10都冇第3，，唉

發財寶冇p

梁家俊（望空）

跑咩

屌真係好on9，捱多2下都冇

閃耀鑽皇

當力架唔去大外一氣
通常都係收皮

屌你老母李寶利
全日係度on99咁
今日就劏撚左我條W

識玩，引咁多人輸錢

史卓豐 vs 能叔

唯有希望佢下季得啦

慢閘

再瘀連第四都撻埋

佢仆街啦
巡航又唔頂住

輸檔隻高時運 屌

認真跟左果d打番自己兩巴先

8-5-7-10

屌你老母李寶利呢D咁撚賤既人都有既

幾好睇

頭400米

研訊

咩事

高時運走光

阿般告鳩佢呀

係前面返黎既馬都打到盡

潘同屎做咩

7告5 咩料

雖然慢閘但佢已經好快上返去
上場係跟唔到今場已經跟到

唉 郭能 輸我1000

有咩所謂
Just for fun

唔好研ok? 除非你研到隻3 win

屎卓豐係咪食屎食到傻撚左呀

Zac 寶利 史卓豐 神童

正數

57q plz

係囉
大家都係試下姐
博冷好正常
唯有怪時候未到

87先岩

仲諗住今鋪有機執個place

係咪告錯人

係咪告錯馬

係咪有乜5會

研訊睇錯馬？

係咪告錯

告錯左

有咩好告

屎生係咪個腦比人皇天擊殺左

7告5我O哂咀
就算係7告2都唔合理
2告7又唔關事
研訊?
狗會大董傻撚左

係咪jer加州呀

點睇都係沈條小氣佬輸馬

史卓豐求其鳩up

可能係個mon出錯號碼
唔會告錯馬咁on9 掛

一係第三名告第五名？

史卓豐準備俾人罰錢啦

原來數字遊戲係尾三唔係尾二